原來大碌鳩好重要

有女同事知道我個frd碌鳩大
想搵我做中間人約我個frd出黎食飯
但係我個frd有女了
點樣呃我個frd出黎好呢？

佢好快會俾大陸佬戴綠帽㗎喇 叫佢做住SP先
講真話 但係好大機會唔會出

廢po勿推

識多個朋友姐 你個friend應該唔會介意嘅

等我問問佢先